8446 ITP升完未

冇咩成交

點解會升咁勁

咩事，升極仲有

自己睇買賣盤啦 果時聯旺都係咁夾上去

冇咩成交 乾升

呢d一跌又係8 9成果d 入左要走都隨時要擺低2 30格